深圳返港免檢經商確診列本地個案

本地個案方面，共有34宗，9宗屬無源頭個案，其中編號10581個案居於深圳，上月23日來港，屬商務豁免人士。該名確診者於上月21日在深圳接受檢測，結果呈陰性，惟上月30號開始出現頭痛等病徵，前日(3日)再進行檢測後證實確診。

張竹君：確診者一半時間在港暫列本地個案

張竹君表示，該名確診者一半時間在港，一半時間在深圳，暫列為本地個案，「因為想做多啲控制措施，但會同深圳溝通，睇下佢哋有無野要做」。該人士在港期間居於東涌映灣園三期悅濤軒9座曾赴東薈城購物，但在港逗留期間並無特別活動。該大廈須納人強制檢測令。她又補充指，該患者整年未有返港，一直逗留內地工作，會與內地繼續了解佢其在內地情況。

深圳零確診

點解一半香港一半深圳就計香港

唔驗咪零囉
支那人仲危險

有喺香港逗留一秒都當係本地個案呀！

張祝閪

翻牆上連登都計本地

唔驗唔確診咪清到零囉 冇野搵野搞

大陸一早無個案啦

列香港CASE

深圳就可以零確診

深圳係人類最後樂土, 快啲叫藍屍親中人士拉大隊返去啦!

咁好彩呀我成年冇離開香港都冇中，返一返黎就中

映灣園三期悅濤軒9座住客真無辜！，要強檢

有一半係深圳，點解唔計深圳

牠有無其他親人？希望牠唔止死老公

幹部打晒疫苗，who fucking care you

明明上次好快回落
今次3個月都黎
dklm

總之唔關之支那事